覺唔覺柴灣真係比狗住

又多廢老又多藍店

落筲箕灣食，柴小杏都有黃店ge

雖然你冇錯 但柴小杏已經比好多區好好多 仲要區選全黃

柴灣起動 100% 當選喎，呢區超勁